{
    "eligibility": "Elegibilidad",
    "special_education_(sped)": "Educaci\u00f3n Especial (Sped)",
    "special_education_local_plan_area_(selpa)": "\u00c1rea Del Plan Local De Educaci\u00f3n Especial (Selpa)",
    "native_language": "Lengua Materna",
    "interpreter": "Int\u00e9rprete",
    "statewide_student_identifier_(ssid)": "Identificador Estatal De Estudiantes (Ssid)",
    "district_of_residence": "Distrito De Residencia",
    "ethnicity": "Etnia",
    "primary_and_secondary_disabilities": "Discapacidades Primarias Y Secundarias",
    "speech_or_language_impairment_(sli)": "Discapacidad Del Habla O Del Lenguaje (Sli)",
    "coordinated_early_intervening_services_(ceis)": "Servicios Coordinados De Intervenci\u00f3n Temprana (Ceis)",
    "idea_funding": "Financiamiento De Idea",
    "date_of_initial_referral_for_special_education_services": "Fecha De Remisi\u00f3n Inicial Para Los Servicios De Educaci\u00f3n Especial",
    "referral_for_special_education_service": "Referencia Para El Servicio De Educaci\u00f3n Especial",
    "parent_consent": "Consentimiento De Los Padres",
    "meeting_type_(initial,_annual,_triennial,_additional)": "Tipo De Reuni\u00f3n (Inicial, Anual, Trienal, Adicional)",
    "el_(english_learner)": "El (Estudiante De Ingl\u00e9s)",
    "migrant": "Migrante",
    "redesignated": "Redesignado",
    "standard_reclassification": "Reclasificaci\u00f3n Est\u00e1ndar",
    "individualized_reclassification": "Reclasificaci\u00f3n Individualizada",
    "transition": "Transici\u00f3n",
    "pre-expulsion": "Antes De La Expulsi\u00f3n",
    "interim": "Provisional",
    "ssn#_(social_security_number)": "Ssn# (N\u00famero De Seguro Social)",
    "parent_or_legal_guardian": "Padre O Tutor Legal",
    "race": "Raza",
    "general_curriculum": "Curr\u00edculo General"
}